電腦突然關機

部腦關完機就出現
出左d咩問題？ssd?定中毒

求救

開機load到底板果陣禁 F8/任何彈去boot drive到既制(佢有寫)
之後試下簡harddisk

我成日都係咁 唔知幫唔幫到你

我連鍵盤滑鼠都冇反應 禁唔到入去睇 係咪要買個轉換器？

重新開機果陣啵
你試下狂禁 F8/Del 佢應該會彈你去bios果到
唔得既話我就唔識啦

重新插過hard disk線啦 可能鬆左

重新插過啲線就開得番 唔該哂咁多位

佢checkk唔到harddisk姐

我之前都係咁 後期on9到底板都燒撚埋